<h1><b>flyshop.io</b></h1><br>
<h3><b>На первом этапе</b></h3>  работы с ресурсом необходимо установить набор web – разработчика OpenServer со встроенным интерпретатором php.<br>
Для этого необходимо скачать OpenServer можно на главной странице сайта open-server.ru. Затем необходимо установить OpenServer на ваш компьютер.<br>
Для этого нужно следовать интуитивно понятным указаниям установочной программы. <br>
После установки, на заданном вашем диске вашего компьютера появится папка OpenServer.<br>
После перехода в эту папку запустите OpenServer, он появится на док-баре меню пуск.<br>
После чего, необходимо найти значок OpenServer, нажать на него правой кнопкой мыши и запустить его. 
